# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2015-2025 Mattermost
# This file is distributed under the same license as the Mattermost package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mattermost \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-07 15:09+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:2
msgid "Channel naming conventions"
msgstr "채널 명명 규칙"

#: ../../source/_static/badges/allplans-cloud-selfhosted.rst:7
msgid "|plans-img| Available on `all plans <https://mattermost.com/pricing/>`__"
msgstr "|plans-img| `모든 요금제 <https://mattermost.com/pricing/>`__ 에서 사용 가능"

#: ../../<rst_prolog>:2
msgid "plans-img"
msgstr "plans-img"

#: ../../source/_static/badges/allplans-cloud-selfhosted.rst:9
msgid ""
"|deployment-img| `Cloud <https://mattermost.com/sign-up/>`__ and `self-"
"hosted <https://mattermost.com/download/>`__ deployments"
msgstr ""
"|deployment-img| `클라우드 <https://mattermost.com/sign-up/>`__ 및 `자체 호스팅 "
"<https://mattermost.com/download/>`__ 배포"

#: ../../<rst_prolog>:4
msgid "deployment-img"
msgstr "deployment-img"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:7
msgid ""
"All organizations are different and have different communication needs. "
"The importance of organizing your conversations increases as your user "
"base grows. The following are ideas for how you might want to name, "
"group, and structure your channels. If you change your mind about a "
"channel's name, you can :doc:`rename it </collaborate/rename-channels>`."
msgstr ""
"모든 조직은 다르며 서로 다른 커뮤니케이션 요구사항을 가지고 있습니다. 사용자 기반이 성장함에 따라 대화를 "
"구성하는 것의 중요성도 증가합니다. 다음은 채널의 이름 지정, 그룹화 및 구조화 방법에 대한 아이디어입니다. "
"채널 이름에 대해 마음을 바꾸면 :doc:`이름을 변경 </collaborate/rename-channels>` 할 수 있습니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:10
msgid "Basic structure"
msgstr "기본 구조"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:12
msgid ""
"Channel names appear in menus where users select which conversations to "
"join."
msgstr "채널 이름은 사용자가 참여할 대화를 선택하는 메뉴에 표시됩니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:13
msgid "Channel names are unique."
msgstr "채널 이름은 고유합니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:14
msgid ""
"Channel names have a 64-character limit to ensure readability on both "
"desktop and mobile devices."
msgstr "채널 이름은 데스크톱과 모바일 기기 모두에서 가독성을 보장하기 위해 64자로 제한됩니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:15
msgid ""
"An additional 1024 characters are available for describing the channel's "
"focus in the channel header and channel information pane."
msgstr "채널 헤더와 채널 정보 창에서 채널의 초점을 설명하기 위해 추가로 1024자를 사용할 수 있습니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:16
msgid ""
"An additional 128 characters are available for a **Channel Purpose** "
"that's visible in the channel header and the channel information pane."
msgstr "채널 헤더와 채널 정보 창에 표시되는 **채널 목적** 에 대해 추가로 128자를 사용할 수 있습니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:17
msgid ""
"Channel names can include standard Unicode emojis that are universally "
"supported emojis that look the same (or similar) across platforms. "
"Specify a Unicode emoji by positioning your cursor in the channel "
"**Display Name** field and accessing the Unicode emoji picker for your "
"operating system, as follows:"
msgstr ""
"채널 이름에는 플랫폼 간에 동일하거나 유사하게 보이는 범용 지원 이모지인 표준 Unicode 이모지를 포함할 수 있습니다. "
"운영 체제의 Unicode 이모지 선택기를 사용하여 채널 **Display Name** 필드에 커서를 위치시키고 다음과 같이 "
"Unicode 이모지를 지정하세요:"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:19
msgid ""
"On Windows press :kbd:`Windows` + :kbd:`.` or :kbd:`;` to open the "
"Unicode emoji picker."
msgstr "Windows에서는 :kbd:`Windows` + :kbd:`.` 또는 :kbd:`;` 를 눌러 Unicode 이모지 선택기를 엽니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:20
msgid ""
"On macOS, press :kbd:`Ctrl` + :kbd:`⌘` + :kbd:`Space` to open the Unicode"
" emoji picker."
msgstr "macOS에서는 :kbd:`Ctrl` + :kbd:`⌘` + :kbd:`Space` 를 눌러 Unicode 이모지 선택기를 엽니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:22
msgid ""
"We recommend prefixing channel names with emojis for the following "
"reasons:"
msgstr "다음과 같은 이유로 채널 이름 앞에 이모지를 붙이는 것을 권장합니다:"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:24
msgid ""
"Emojis can make it easier for users to quickly identify and manage "
"channels, particularly in large workspaces with many channels."
msgstr "이모지는 사용자가 채널을 빠르게 식별하고 관리하는 데 도움이 되며, 특히 많은 채널이 있는 대규모 워크스페이스에서 유용합니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:25
msgid ""
"Sharing the same emoji across channels related to a specific category or "
"function helps maintain organization and consistency across the "
"workspace."
msgstr "특정 카테고리나 기능과 관련된 채널에서 동일한 이모지를 공유하면 워크스페이스 전체에서 조직성과 일관성을 유지하는 데 도움이 됩니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:26
msgid ""
"Making channels more visually distinct with emojis helps users find the "
"channels they need more quickly and easily at a glance, reducing the time"
" spent searching for the right channel."
msgstr "이모지를 사용하여 채널을 시각적으로 더 구분되게 만들면 사용자가 필요한 채널을 한눈에 더 빠르고 쉽게 찾을 수 있어 적절한 채널을 찾는 데 소요되는 시간을 줄일 수 있습니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:27
msgid ""
"New users can quickly understand the purpose of various channels based on"
" their emoji prefixes without needing extensive explanations."
msgstr "새로운 사용자는 이모지 접두사를 기반으로 다양한 채널의 목적을 자세한 설명 없이도 빠르게 이해할 수 있습니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:28
msgid ""
"As users grasp channel structure through emojis, the time and effort "
"needed to train new members on navigating the workspace is reduced."
msgstr "사용자가 이모지를 통해 채널 구조를 파악함에 따라 워크스페이스 탐색에 대한 새로운 구성원 교육에 필요한 시간과 노력이 줄어듭니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:29
msgid ""
"A well-organized and visually appealing workspace can encourage users to "
"participate more actively, which can lead to more effective communication"
" and collaboration."
msgstr "잘 구성되고 시각적으로 매력적인 워크스페이스는 사용자가 더 적극적으로 참여하도록 장려하여 더 효과적인 커뮤니케이션과 협업으로 이어질 수 있습니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:32
msgid "Scope channel names"
msgstr "채널 이름 범위 지정"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:34
msgid ""
"It's natural to start with broadly defined channels and let them divide "
"into narrower topics as discussions progress."
msgstr ""
"넓게 정의된 채널로 시작하여 토론이 진행됨에 따라 더 좁은 주제로 나누는 것이 자연스럽습니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:36
msgid ""
"For example, you might begin with a general \"Marketing\" channel. As "
"conversations progress, you might divide that channel into: \"Marketing: "
"Website\", \"Marketing: Social Media\", \"Marketing: General\"."
msgstr ""
"예를 들어, 일반적인 \"Marketing\" 채널로 시작할 수 있습니다. 대화가 진행됨에 따라 해당 채널을 \"Marketing: Website\", \"Marketing: Social Media\", \"Marketing: General\"로 나눌 수 있습니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:40
msgid ""
"Use colons to separate sections of channel names, rather than `` - `` or "
"`` > `` which require more spaces to display."
msgstr ""
"더 많은 공간이 필요한 `` - `` 또는 `` > `` 대신 콜론을 사용하여 채널 이름의 섹션을 구분하세요."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:42
msgid ""
"As the organization grows, disciplines might split across business units,"
" products and geographies, with channel names like \"US: Marketing\" and "
"\"UK: Marketing\"."
msgstr ""
"조직이 성장함에 따라 업무 단위, 제품 및 지역에 따라 분야가 나뉠 수 있으며, \"US: Marketing\" 및 \"UK: Marketing\"과 같은 채널 이름이 사용됩니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:46
msgid ""
"If you need to shorten country names, use standard `2-letter country "
"codes <https://www.nationsonline.org/oneworld/country_code_list.htm>`__."
msgstr ""
"국가 이름을 줄여야 하는 경우 표준 `2글자 국가 코드 <https://www.nationsonline.org/oneworld/country_code_list.htm>`__ 를 사용하세요."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:48
msgid ""
"You can combine the hierarchies, with formats like ``[SUB-TEAM]: [TOPIC]:"
" [SUB-TOPIC]``. For example: ``US: Mrkt: Website`` and ``UK: Mrkt: Social"
" Media``."
msgstr ""
"``[SUB-TEAM]: [TOPIC]: [SUB-TOPIC]`` 와 같은 형식으로 계층 구조를 결합할 수 있습니다. 예: ``US: Mrkt: Website`` 및 ``UK: Mrkt: Social Media``."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:52
msgid ""
"Shorten words, particularly categories, by removing vowels, endings, and "
"redundant letter sounds. Example: Turn \"Marketing\" into \"Mrkt\", and "
"\"Project\" into \"Prjt\"."
msgstr ""
"모음, 어미 및 중복된 글자 소리를 제거하여 단어, 특히 카테고리를 줄이세요. 예: \"Marketing\"을 \"Mrkt\"로, \"Project\"를 \"Prjt\"로 변경합니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:54
msgid ""
"Good naming can take a team up to several thousand channels without "
"significant confusion. Eventually every organization hits a limit and an "
"additional team might need to be created on the server to accommodate the"
" large number of channels. Keeping names clear and short lets users "
"navigate large collections of channels quickly."
msgstr ""
"좋은 이름 지정은 팀이 수천 개의 채널을 크게 혼란 없이 관리할 수 있게 합니다. 결국 모든 조직은 한계에 도달하고 많은 수의 채널을 수용하기 위해 서버에 추가 팀을 생성해야 할 수 있습니다. "
"이름을 명확하고 짧게 유지하면 사용자가 많은 채널 모음을 빠르게 탐색할 수 있습니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:56
msgid "Here are different navigation options and types of channels to consider."
msgstr "고려할 수 있는 다양한 탐색 옵션과 채널 유형은 다음과 같습니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:59
msgid "Navigate channels using the keyboard"
msgstr "키보드를 사용하여 채널 탐색하기"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:61
msgid ""
"Keyboard shortcuts allow users to jump between channels. See the "
":doc:`keyboard shortcuts </collaborate/keyboard-shortcuts>` documentation"
" for all available keyboard shortcuts."
msgstr ""
"키보드 단축키를 사용하면 사용자가 채널 간에 이동할 수 있습니다. 사용 가능한 모든 키보드 단축키는 :doc:`키보드 단축키 </collaborate/keyboard-shortcuts>` 문서를 참조하세요."
msgstr ""

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:64
msgid "Topic channels"
msgstr "주제 채널"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:66
msgid ""
"Topics are broad categories for organizing discussions. Topics are "
"similar to how a user might create a folder for organizing emails or "
"documents. Examples: Recruiting, Interviews, Legal Reviews, "
"Documentation."
msgstr ""
"주제는 토론을 구성하기 위한 광범위한 카테고리입니다. 주제는 사용자가 이메일이나 문서를 구성하기 위해 폴더를 만드는 것과 유사합니다. 예: 채용, 면접, 법률 검토, 문서화."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:68
msgid ""
"Users can join and leave topic-based channels, as well as add colleagues "
"to have topic-based discussions."
msgstr "사용자는 주제 기반 채널에 참여하고 나갈 수 있으며, 동료를 추가하여 주제 기반 토론을 할 수 있습니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:70
msgid ""
"As teams get larger and the number of channels increase, you may start "
"naming topics in a hierarchy to make them easier to find. Examples: "
"Legal: Trademarks, Legal: Contracts, Legal: Licensing."
msgstr ""
"팀이 커지고 채널 수가 증가함에 따라 주제를 계층적으로 명명하여 더 쉽게 찾을 수 있습니다. 예: 법무: 상표, 법무: 계약, 법무: 라이선스."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:73
msgid "Meeting channels"
msgstr "회의 채널"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:75
msgid ""
"Meeting channels are often used to organize regular meetings. Members can"
" add topics as messages to be discussed during the regular meeting time. "
"Examples: Monday Sales Update, All Hands Meeting."
msgstr ""
"회의 채널은 정기 회의를 구성하는 데 자주 사용됩니다. 구성원은 정기 회의 시간에 논의할 주제를 메시지로 추가할 수 있습니다. 예: 월요일 영업 업데이트, 전체 회의."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:77
msgid "There are three built-in features to make meetings easier:"
msgstr "회의를 더 쉽게 만들기 위한 세 가지 내장 기능이 있습니다:"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:79
msgid "Numbered agenda items in title text"
msgstr "제목 텍스트의 번호가 매겨진 안건 항목"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:81
msgid ""
"You can number and format messages as agenda items to discuss for the "
"next meeting."
msgstr "다음 회의에서 논의할 안건 항목으로 메시지에 번호를 매기고 형식을 지정할 수 있습니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:85
msgid ""
"Try pasting the following as an example in a channel designated for "
"meetings::"
msgstr "회의용으로 지정된 채널에 다음을 예시로 붙여넣어 보세요::"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:90
msgid "Threaded messaging"
msgstr "스레드 메시징"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:92
msgid ""
"On an agenda item message, you can select ``[...] > Reply`` to leave "
"comments about an agenda item before or after a meeting to extended "
"discussion."
msgstr ""
"안건 항목 메시지에서 ``[...] > Reply`` 를 선택하여 회의 전후에 안건 항목에 대한 의견을 남겨 확장된 토론을 할 수 있습니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:94
msgid "Header links"
msgstr "헤더 링크"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:96
msgid ""
"When meeting remotely, add persistent links to your video or audio "
"conferencing solution, like Zoom, Google Hangouts, or BlueJeans in the "
"channel header. See our :doc:`documentation </collaborate/channel-header-"
"purpose>` to learn more about working with channel headers."
msgstr ""
"원격 회의 시 Zoom, Google Hangouts, BlueJeans와 같은 화상 또는 오디오 회의 솔루션의 영구 링크를 채널 헤더에 추가하세요. "
"채널 헤더 작업에 대한 자세한 내용은 :doc:`documentation </collaborate/channel-header-purpose>` 를 참조하세요."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:98
msgid ""
"When it's time to meet, your team can select the conference link to "
"connect."
msgstr "회의 시간이 되면 팀원들이 회의 링크를 선택하여 연결할 수 있습니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:101
msgid "Sub-team channels"
msgstr "하위 팀 채널"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:103
msgid ""
"Sub-teams can include people from the same discipline, project teams, "
"people with the same manager or other groups brought together for a "
"shared purpose. Examples: Developers, Marketers, Offsite Organizing "
"Committee, SusanK's Directs"
msgstr ""
"하위 팀에는 같은 분야의 사람들, 프로젝트 팀, 같은 관리자를 가진 사람들 또는 공동 목적을 위해 모인 다른 그룹들이 포함될 수 있습니다. 예: 개발자, 마케터, 오프사이트 조직 위원회, SusanK의 직속 부하"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:105
msgid ""
"As sub-teams grow beyond a manageable size for one channel, they can sub-"
"divide. Examples: US: Developers, UK: Developers, SusanK's Directs, "
"SusanK's Extended Directs."
msgstr ""
"하위 팀이 하나의 채널에서 관리하기 어려운 크기로 성장하면 다시 분할할 수 있습니다. 예: US: 개발자, UK: 개발자, SusanK의 직속 부하, SusanK의 확장 직속 부하"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:108
msgid "Project channels"
msgstr "프로젝트 채널"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:110
msgid ""
"Project channels discuss how groups of people come together to achieve "
"specific outcomes. Examples: Logo Design, Localization, Product Launch."
msgstr ""
"프로젝트 채널은 특정 결과를 달성하기 위해 사람들이 어떻게 모이는지 논의합니다. 예: 로고 디자인, 현지화, 제품 출시"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:112
msgid ""
"Projects are often private channels rather than public channels and are "
"used to organize a small team around a project brought up in a larger "
"channel. The Project Channel is used to do detailed work, and updates are"
" typically communicated back to larger channels."
msgstr ""
"프로젝트는 공개 채널보다는 비공개 채널인 경우가 많으며, 더 큰 채널에서 제기된 프로젝트를 중심으로 소규모 팀을 구성하는 데 사용됩니다. "
"프로젝트 채널은 상세 작업을 수행하는 데 사용되며, 업데이트는 일반적으로 더 큰 채널로 다시 전달됩니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:115
msgid "Location channels"
msgstr "위치 채널"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:117
msgid ""
"If your teams are in different buildings, cities or regions, you can "
"create Location channels to help people coordinate meetings and get-"
"togethers. Examples: Building 10, Palo Alto, Toronto, Delaware."
msgstr ""
"팀이 서로 다른 건물, 도시 또는 지역에 있는 경우, 사람들이 회의와 모임을 조정하는 데 도움이 되도록 위치 채널을 만들 수 있습니다. "
"예: Building 10, Palo Alto, Toronto, Delaware."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:119
msgid ""
"This helps share announcements and discussions relevant to only those "
"locations."
msgstr "이를 통해 해당 위치와 관련된 공지사항과 토론을 공유할 수 있습니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:122
msgid "Data channels"
msgstr "데이터 채널"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:124
msgid ""
"Data channels allow automatic integration. Information like new or "
"updated support tickets or bug reports, Twitter updates or mentions of "
"your company name in the news can all be made available in channels your "
"team chooses to monitor. There is a wide array of options. Examples: "
"Bugs, Support Tickets, Twitter, News Mentions."
msgstr ""
"데이터 채널은 자동 통합을 허용합니다. 새로운 또는 업데이트된 지원 티켓이나 버그 보고서, Twitter 업데이트 또는 뉴스에서 회사 이름 언급과 같은 "
"정보를 팀이 모니터링하기로 선택한 채널에서 모두 사용할 수 있습니다. 다양한 옵션이 있습니다. 예: Bugs, Support Tickets, Twitter, News Mentions."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:127
msgid ""
"People might use these channels like a daily newspaper, reading about "
"everything that's happened in the last day, while other configurations "
"allow notifications to alert only when their username or certain key "
"words are mentioned."
msgstr ""
"사람들은 이러한 채널을 일간 신문처럼 사용하여 지난 하루 동안 일어난 모든 일을 읽을 수 있으며, 다른 구성에서는 사용자 이름이나 특정 키워드가 언급될 때만 "
"알림을 받도록 설정할 수 있습니다."

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:130
msgid "Channel naming examples"
msgstr "채널 명명 예시"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:132
msgid ""
"Here is an example of what a marketer's channels might look like in a "
"small team:"
msgstr ""
"소규모 팀에서 마케터의 채널이 어떻게 구성될 수 있는지 예시를 보여드리겠습니다:"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:134
#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:159
msgid "CHANNELS"
msgstr "채널"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:136
msgid "Recruiting"
msgstr "채용"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:137
msgid "Interviews"
msgstr "면접"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:138
msgid "Marketing"
msgstr "마케팅"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:139
msgid "Sales"
msgstr "영업"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:140
msgid "All Hands Meeting"
msgstr "전체 회의"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:141
#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:166
msgid "Town Square"
msgstr "타운 스퀘어"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:142
#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:167
msgid "Off-Topic"
msgstr "잡담"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:144
#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:169
msgid "PRIVATE CHANNELS"
msgstr "비공개 채널"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:146
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:147
msgid "Twitter Marketing"
msgstr "트위터 마케팅"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:148
msgid "Logo Design"
msgstr "로고 디자인"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:150
#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:175
msgid "DIRECT MESSAGES"
msgstr "다이렉트 메시지"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:152
msgid "[Sales People]"
msgstr "[영업팀]"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:153
msgid "[Marketers]"
msgstr "[마케터]"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:154
msgid "[Recruiter]"
msgstr "[채용담당자]"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:155
#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:180
msgid "[Manager]"
msgstr "[관리자]"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:157
msgid ""
"Here's an example of what a marketer's channels might look like if she "
"was working in the Palo Alto, California office of a large enterprise, "
"working on a product called \"Pontoon\":"
msgstr ""
"대기업의 캘리포니아 팔로 알토 사무실에서 \"Pontoon\"이라는 제품을 담당하는 "
"마케터의 채널 구성 예시입니다:"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:161
msgid "Geo: PA: Recruiting"
msgstr "지역: PA: 채용"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:162
msgid "Geo: PA: Interviews"
msgstr "지역: PA: 면접"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:163
msgid "US: Mrkt: General"
msgstr "미국: 마케팅: 일반"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:164
msgid "US: Sales: West Coast"
msgstr "미국: 영업: 서부 해안"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:165
msgid "US: All Hands"
msgstr "미국: 전체 회의"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:171
msgid "Pontoon: Mkrt: Website"
msgstr "Pontoon: 마케팅: 웹사이트"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:172
msgid "Pontoon: Mkrt: Twitter"
msgstr "Pontoon: 마케팅: 트위터"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:173
msgid "Pontoon: Mkrt: Logo Design"
msgstr "Pontoon: 마케팅: 로고 디자인"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:177
msgid "[West Coast Sales People]"
msgstr "[서부 해안 영업팀]"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:178
msgid "[Marketing Peers]"
msgstr "[마케팅 동료]"

#: ../../source/collaborate/channel-naming-conventions.rst:179
msgid "[Recruiter for PA office]"
msgstr "[PA 사무실 채용담당자]"
